七一做啲咩唔使我教啦

如題

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

71 71 71 71 71 71 71 71

推

Push

七月一
去港島
sogo
行街